《南華早報》：中国駐港安全機關會緝拿美國在港間諜

《南華早報》報導，中国官員昨日會見逾百名親中派人士，收集他們對港區国安法的支持和意見。

席間有中国官員透露，中国駐港安全機關的管轄權會用於緝拿美國在港間諜，而管轄權非常廣泛，包括執法和審訊。

報導亦指出，昨日會面為中国政府就港區国安法的最後一次「公開諮詢」。

相關報導：

#香港政治

gphone 好易比人屈係 spy

2百萬間諜

美國佬仲留係香港好危險

陳啟宗有無入去開會呀？

有美國護照嘅全部送中唔該
民建聯大把

SPY咁撚高調

中共已經完全唔怕美國佬...

話知你香港死，佢地唔在乎

完全係最差既情況

香港係情報中心來,你咁做人地唔拉返你D人勢係假

男朋友係鬼佬會唔會有事

美國：FBI會全力驅逐在美中國人及凍結其資產

佢反國教果陣已經被屈啦

咁係因為美國重未實際出招打痛中國，一輕以黎只係咀炮

基本上睇你唔順眼就拉得
送中又唔洗公布
送左中判乜撚都唔洗公布

One attendee, who spoke on condition of anonymity to the Post, quoted Zhang Xiaoming, deputy director of the cabinet-level Hong Kong and Macau Affairs Office (HKMAO), as shedding more light on what kind of cases Beijing would exercise its jurisdiction over – an issue that is causing considerable concern in the city.

“Zhang meant cases on a national level, like handling spies from the United States,” the source said. “The jurisdiction power would be very broad, from law enforcement to the judiciary … and yes, that means arrestees could be tried on the mainland.”

all 鬼佬 = spy

南華早報 咁多料嘅

即係可以鳩屈，再掉入集中營

又想屈人係間諜捉黎做人質
加拿大個兩件

要捉間諜洗撚國安法咩

分分鐘「李梓敬」先係美國派黎香港滲透親中派

點會拉鬼佬，都係方便名正言順係香港捉人返支那

成日R肚腩個鬼佬大獲了

捉晒班美國佬

邊有spy 咁揚
真係spy 係好似長洲特務王果d 阿叔樣

黨報黎架ching

一早講馬上飛去台灣，現在仍未遲，唉。

快！

老美只講唔做，遲早又係底撚死收場

間諜就唔會捉到 淨係會捉到唔關事嘅

將班貪官仔女送中，支那即刻跪底

所有反對聲音 有用Facebook WhatsApp即屬美國間諜

個個麥迪文湯告魯斯咁嘅款
咁撚易捉咩

呢排真係開始對侵失望

一定係啦

hsbc

2020 瀘溝橋

美國拉鳩晒班支那人，例如CCTV果d

China conducting covert biological weapons research, State Department says

美國國務院週二公佈的一份報告稱，中國正在開展與秘密生物武器有關的研究，並且沒有透露過去進攻性生化武器的工作。

中國一直都在做生化武器研發！

年度軍備控制遵從報告稱，北京還通過封鎖用於探測地下核爆炸的國際監測系統中的傳感器來隱藏與核有關的測試數據。
這份未分類的報告提供了有關美國「多年」關注北京生物武器研究的新細節，這是包括中國和美國在內的183個國家簽署的1972年《生物武器公約》所不允許的。

最差唔係中共唔怕美國而瘋狂打壓香港人
而係咁做之餘完全冇人伸出援手同制裁

當美國話之你香港死唔在乎時
就算點都好一定要走，到時真真正正冇得救
因為有能力既香港人不論黃藍都雞飛狗走
呢個先係最差既情況

邵善波會唔會仆街

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

話佢受美軍訓練

迪士尼樂園直頭係美租界添啦

你想害死人？細細聲喇唔該

驅逐？

我怕係拘捕同抄家

染金髮已經有事

咁你切定佢碌鳩攞嚟做自慰棒先啦

一個間諜喺美國俾人拘捕仲要坐監
待遇隨時好過俾人踢返去支那

推

話gphone 黎智英呢啲係間諜真係得啖笑
世間上那有間諜會如此高調，或者你哋從新認識下間諜兩字點解先

要捉點止捉美帝
所有國家都會捉
如果唔係點做籌碼

亦都解釋到歐盟同英澳加紐都開始硬起嚟

驚你唔立咋

大陸啱啱先拉咗兩個加拿大人話佢哋從事間諜
但大家都知係鳩拉報復加拿大慢慢洲單嘢
所以唔係冇可能㗎

加速幾時都唔反對嘅

葉劉喺美國過咗幾年大學生活！愈睇唔出愈可能係

學加拿大單咁
是撚但捉個人地國家既人屈佢係間諜做人質
家下既小學生做得出

美帝一鳩公開 大陸人狗官在美黑錢acc 班仆街會唔會慘過去死

講到好似北京無美國間諜咁

不嬲國與國捉間諜都係生死各安天命㗎啦，講到無法律就無符咁

最怕佢地唔夠擔捉
捉左就俾哂美國有位入搞爆佢地

唔會
有防火長城

25號截止 check清楚全家有冇超區票

佢話你係就係
同共狗講法律嘥氣

所有外國公民已成人質
咁講簡單直接

將美國班中國豬送返大陸

圍攻美國總領使館？

好彩你講定先

是但啦 反正美國唔會有實際行動

你唔捉人，佢點救人

掃把喺Stanford 被招攪一事唔可以講架！佢相等於007 𥚃面M 一樣（好似係）！

典解冇在支國通緝在支間諜

push

應該有200萬個

有外國基因
重罪 判囚10年

反政府一律當間諜處理

敵特嫌疑 海外關係

遲下去美國捉埋

希望佢哋有guts拉美國商人祭旗
咁就真係可以攬炒

咁飲茶仲嗌唔嗌蝦餃好??

一大炸

真間諜邊會咁易比你捉到
最後咪又係屈鳩普通市民做間諜

tw搞成咁佢地而不得殺哂堆香港人
你真係覺得佢地會跪？
有時你哋係咪過天真

到時美國佬危險了

夠膽你咪搞人d特工
世界間諜之都你夠膽郁咩

公開咨詢

香港有咩技術會被人偷

點間諜

Lol

勾結=hooking
嚴格上黎講
係街上同鬼佬傾偈
都係勾結外國勢力